香港人改寫緊歷史 6.16見！請多加注意未來幾日重大事件去向

大家見證緊及參與緊推動歷史
星火燎原 深信世界會變天
以身為香港人感到驕傲

請多加關注未來幾日重大事件去向：
特區未來幾天內可能出現官員變動 賣港賊不死心 掃把星為搏上位極有可能接力擔大旗硬推惡法
美國國會推動美國-香港關係法的安排
外國有消息指如果局勢失控 中共會對香港實行鎮壓，前線人員請務必準備基本裝備包括頭盔及護眼設備等，盡可能保護好自己。